我決定要溝翻個ex

女追男
求教

點分手？

悶 淡左 細個唔識諗

無其他男人咩？

整容

除左 含都幫佢含埋

有 但真係提唔起興趣

呢個啱 但冇錢

比69佢含

Gay Post

冇9 冇得比

咁佢射左未？

好撚煩 都話共用ac

有射 關咩事

你提出分手？宜家大家有咩唔同咗？

認真架屌你地

冇 半夜見到無聊問下 我諗你地會一意齊番既

轉左紅字就得？

btw加油

個陣係feel到唔對路 我問佢想點 佢提出分開
其實佢好似有個傾慕對象 我好難入手
但宜家既我先真係了解真正既佢

我慣左自己開po就轉
我fd開就藍名

我覺得機會好微呀
集思廣益下應該點算

分咗幾耐？

放低啦 施主 何別要作賤自己呢？